「假新聞」黨媒01: 上水「清潔工」阿伯被黑衣人掟中命危

負評俾 fake news

凌逸德我屌你老母，意圖抹黑轉移視線

黨媒真係黨媒，帶動風向

告HK01

但條片真係睇到係比對面掉中和。

佢帶頭攻擊路人先

都未死,一堆紅媒係咁話死左,不斷製造假新聞 香港01 同 東方,我屌你老母

唔怪得一直淨係放條冇雷公咁遠嘅天台片

睇左呢條先啦

裡面有班人係咁話炒車

拉

黑警話齋 依家打仗呀

真係炒

琴日已經有高處影落嚟條片

係炒

休班阿伯？

兩粒磚有嫌疑 第一粒係由左邊飛出黎個粒 但個粒係飛去黑衫遮陣個邊

第二粒係個訓低條友後面條友掉，仲要係近距離headshot 所以話冇練過唔好亂掉 會teamkill （似女，係其他角度片睇過有個差唔多嘅大陸人樣出現，待fc)

琴晚藍絲group已經瘋傳